[食住個勢] 民陣好應該趁今次機會搞一次南亞與穆斯林we connect大遊行

警隊高層、特首陸續拜訪清真寺，可見佢地其實堅係怕得罪伊斯蘭世界
所以民陣好應該趁今次機會申請今個星期日嚟一次香港人we connect南亞族裔與伊斯蘭教徒既和平遊行
如果佢批不反對通知書，就可以嚟多一次200萬+1既遊行。
如果佢唔批不反對通知書，就可以話佢打壓小數族裔同宗教既權利。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

諗得過
但要拎到南亞同穆斯林既同意先
唔係會俾人話利用唔尊重

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

重點